犯法 del po

光復香港時代革命五大訴求缺一不可721唔見人831打死人黑警死全家打倒共產黨

(k). 故意或非故意違反任何適用的本地、國家或國際法規，以及任何具有法律效力之規定。

Blocked

分裂國家罪

樓主不嬲五毛

我辦事不力，走漏眼

改左名 但本性難移